之鋒呼籲大家關注12人之一的張俊富

縱然如此，我仍想藉此機會，呼籲大家關注一位名為張俊富的公開大學學生。可能大家對這個名字沒有太多印象，頂多只可能想起他跟屠龍小隊官司有關，但他除了是我的師弟，更是被扣押在深圳鹽田看守所的十二港人。

他理應與很多同學一樣，想過著走堂、上莊和出POOL的平淡大學生活。也許他曾跟我在何文田廣場擦身而過，於旺角排隊等小巴，埋怨OUCLUB的劣食……作了不容易的決擇後，只希望這位師弟能與其餘十一人平安回家。

我想，公開大學校長黃玉山必然知道，他有一名學生正在深圳身陷囹圄，固然他至今對這位同學的狀況仍是不聞不問，但我想社會大眾也不要忘記黃玉山的另一身份 —— 港區全國人大代表。

作為港區全國人大代表，根據《中華人民共和國全國人民代表大會和地方各級人民代表大會代表法》，黃玉山是擁有前往國家機關和有關單位的工作進行視察，即可到鹽田看守所作「調研」。

也如我早前撰文所言，人大代表前往看守所巡視，根本不是新鮮事物，不論太和縣、安義縣還是昆明市，均有先例可循；而在乎的，只是這位校長有何取態。

說實話，即使傳媒報導「聲稱」十二港人身處鹽田看守所，事發八十多天至今根本沒人能夠證實此事，到底他們是否被秘密關押在鹽田以外的地方，根本是誰也說不準的事情，也說明作核實的當務之急。

不論跟進學業也好，顧及學生狀況，還是執行全國人大代表職務也好，我呼籲前往公開大學校長黃玉山前往鹽田看守所探望學生張俊富。

各種文宣供各位下載

#首選 4頁A5單張：（自己落單拎落區派啦）

十二人透明卡：（唔夠就自己去印刷鋪印）

3x8尺橫額：（應該得區議員岩用）

2頁A5單張：（九月砌落可能有少少outdate，但勝在2頁A5夠省位）

數日子海報：（可貼在議辦、黃店門口）

--------------------

適合貼議辦門口既文宣：

#首選 十二人簡介故事：

家屬聯絡看守所時序：

看守所及公安名單：

飛行服務隊內部文件：

十一國語言聯署：

--------------------

所有文宣：

推

Push

Day87

逢星期五重po文宣（透明卡/紙船/12人文宣） Retweet #save12hkyouths 相關tags 加#FridaysForFreedom

#RopeOfHope

#Bringthemback

張俊富

Save12hkyouths

真心地比正皮不解釋

推
Bring them back

一切都係中共吹出來
困係邊根本無人知
奶共校長一去咪整爆個大話

根本每間大學校長都係支那黨委
只有暴大校長有少少作為

我推

好提議！
校長去探下學生啦

校長：我睇唔到我唔知道

push ahhhhh

push

#save12HKyouths

Retweet 左未

Pish

推一推先

以家去

推到回應
Retweet 左未

Retweet 左未
加加

Retweet 左未學仔

Retweet 左未牙傻

Retweet 左未家純

pish

有！

Retweet 左未熱奶茶正

#save12hkyouths
#bringthemback

糖

好好呀你

開未
開新gmail easy

基巴好有心

Done

多啲入嚟幫推

頭五個文宣嘅link開唔到啊

之鋒好波

感謝

感謝泡打雪

佢今次真係幫咗好多

Retweet 左未先

有

幾時先會有音訊

又講依啲

頭5個文宣

陣間搭車個陣re

曦b

禮貌大使

Ou學生會出信問校長啦

感謝您

CCCC

齊齊retweet

你幾好嗎

每日基本動作

鯨大學生做緊乜

盡推

做咗

Sure

多謝你

Retweet左未

感謝你好耐冇食過利賓納糖

你點搶的

RR

張麻子 怪就怪上年咁高調 又接受訪問

分開幾個break RT緊

依家飯碧喇你

up

Retweet 左未積仔
btw我周圍走㗎 所以係邊都見到我

好！！

not yet

咁記得做了

pu sh

繼續繼續

Retweet

doing

btw where can i take thetransparent card?

Tweet tweet

爭取搭車時間retweet左

我而家有keep住每日retweet少少咁

邊區近你呢？
其實議員辦事處/某啲黃店都有得拎
今次真係打卡抗爭

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我～都係

最好就變咗做習慣

無玩Twitter

建議down

可否幫手增援Twitter戰線？

Retweet晒

我會的

晨曦

肉山

我真係哭𠹌左無晒私隱了

Bring Him Home

God on high
Hear my prayer
In my need
You have always been there

He is young
He's afraid
Let him rest
Heaven blessed.
Bring him home
Bring him home
Bring him home.

He's like the son I might have known
If God had granted me a son.
The summers die
One by one
How soon they fly
On and on
And I am old
And will be gone.

Bring him peace
Bring him joy
He is young
He is only a boy

You can take
You can give
Let him be
Let him live
If I die, let me die
Let him live
Bring him home
Bring him home
Bring him home.

tui

笑死左我太了解

係我食飯未？

‼️‼️特別消息‼️‼️

今日拘捕2個西九PTU
涉強姦2女
不排除會再拘捕更多人

時間1300

感謝cccc食飽啲

真係唔話得

辛苦曬

幾時放工又比你知埋

唔記得lu唔記得lu

RT左啦

你覺得我信唔信

港共必亡

今朝食到勁飽

做左

Posh

Yes

推！

大陸點都唔會放
一般困返三五七年
出返黎 個人多少都比人虐待到不能作供

各種文宣供各位下載

#首選 4頁A5單張： （自己落單拎落區派啦）

十二人透明卡：（唔夠就自己去印刷鋪印）

3x8尺橫額： （應該得區議員岩用）

2頁A5單張： （九月砌落可能有少少outdate，但勝在2頁A5夠省位）

數日子海報： （可貼在議辦、黃店門口）

--------------------

適合貼議辦門口既文宣：

#首選 十二人簡介故事：

家屬聯絡看守所時序：

看守所及公安名單：

飛行服務隊內部文件：

十一國語言聯署：

--------------------

所有文宣：

各種文宣供各位下載

#首選 4頁A5單張： （自己落單拎落區派啦）

十二人透明卡： （唔夠就自己去印刷鋪印）

3x8尺橫額： （應該得區議員岩用）

2頁A5單張： （九月砌落可能有少少outdate，但勝在2頁A5夠省位）

數日子海報： （可貼在議辦、黃店門口）

--------------------

適合貼議辦門口既文宣：

#首選 十二人簡介故事：

家屬聯絡看守所時序：

看守所及公安名單：

飛行服務隊內部文件：

十一國語言聯署：

--------------------

所有文宣：

各種文宣供各位下載

#首選 4頁A5單張： （自己落單拎落區派啦）

十二人透明卡： （唔夠就自己去印刷鋪印）

3x8尺橫額： （應該得區議員岩用）

2頁A5單張： （九月砌落可能有少少outdate，但勝在2頁A5夠省位）

數日子海報： （可貼在議辦、黃店門口）

--------------------

適合貼議辦門口既文宣：

#首選 十二人簡介故事：

家屬聯絡看守所時序：

看守所及公安名單：

飛行服務隊內部文件：

十一國語言聯署：

--------------------

所有文宣：
0
0

呢啲垃圾校長奶西就叻，對自己學生不聞不問

Rt左
團隊account
我得一條友，係咪輸左

户哥

古

由哥

由

提班condom有撚用咩

垃圾post 拉

小鬼巴

食下午茶

勁推

竹仔 retweet jor mei

你食咩

煎蛋 今日retweet 咗未

Good

呢種奶共幫兇，唔會寄望 ！
可能國際社會制栽仲有用

啱啱叫咗常餐

SR琴日叫我西西

Good
積仔

改名做柔隻西仔跌落水

捕捉基基

Free now

Wowww 休息未

Jet

幫幫手retweet?

我都未喊

daily work

好波 有冇叫埋朋友仔做

pushhh

咁開心，食飽啲

冇人跟我做

多謝你既堅持

冇 過多陣又要去忙

法治大國

基

Sor 我最近忙到傻

呢個名
好有聯想空間

大隻花

小稱

求

西

保重身體

R兄

K巴

小叉，食嘢啦

依家食緊

包

諗住提你食嘢了

基基記得食嘢飲水瞓覺

問號咗

靚靚 見字飲水retweet

同同

麗麗 見字飲水retweet

包包啊～

十二位手足都要關注
但身為張同學的大學校長
居然無關心佢嘅學生
算乜嘢校長

由由

牙靚

張同學係十二位之一
大家要求公開大學校長出嚟交代

我由由

Tui

肯食嘢了

浪人兄

等緊夜晚嗰餐

食第一餐

日日有食，不過時間錯錯哋

我得晚餐同宵夜

我錯到唔識計

小叉你要健康呀

糖糖

我都係，我當係呢兩餐就算

you too 小稱

我覺得呢招太好用，呢兩隻豬又好搞笑

包包

油油

無食零食好耐

鷄扒

小年

牙花

′

㩒錯不推文！

食未

Jet jet

加油

sure

sure
再推

張同學快d返屋企

求求

亂

放工肚餓

快啲搵嘢食

of coz

等車冇得食

飲水頂住先

飲咗

上到車未

轉緊

仲要轉

上到啦

yo

直達屋企

咁好

今日仲未
而家RT

牙蛙

放工未？

.

牙亂

sure la

save 張俊富, save 12

食飯

唔該絲打

真係基本野

搞掂未

連登已經俾屈毛黨玩爛晒

多謝

咁食乜

你幾q

你係咪其中一毛

Is me pr 食女狂

Cctai 厹？

Retweet未？

牙包

再推
記得retweet埋泰國示威

咪嘈 講返正經野

有！！

Ok

Retweet左未？

曦哥

曦仔

幫你推

Hi

梳
呢排好多野搞

我都係今日先出現

搞掂

#goo

Put

收到

好波 見字飲水保暖

見字飲水保暖

牙西

叉叉

貓貓

好耐冇見

好多新公仔

好熱呀牙由

不如多啲人一齊RT好冇

是了

是日工作：

真係

y

做咗咩

熱囉，係咁標汗

夜晚好涼

放左啦

整8 Litre植物培養液

倒瀉野

再整??

感謝主整多咗

呢個po有1000正皮
如果有10%人RT已經好好
大家一齊RT都係為12手足爭取緊關注啊

聽日又要返工

係 唯有多啲提

push push push

水樽！

Condom
香港人返住工救你

rt rt rt

健康

null

專員

你咁撚樣講即係其他11個就唔關注啦？

如果唔係你點會叫我地關注佢 仲話佢係12人其中之一？

你咁樣即係覺得我地唔撚會關注12人啦？

你會咁諗其實因為都有咁嘅諗法 如果唔係點會咁諗人呢

我宜家就同你條死𡃁仔講 我地唔係你 12人我地一直都有默默關注 一個不漏！

上面嗰留言係咪唔使覆

？

瞓了

Same

校長梗係睇唔到

早包